真係忍唔住要屌吓佢呢啲人！燥

平時日日IG Po story係咁話自己好黃 發夢做乜都po出嚟都算 食m記都唔屌喇 仲要po埋出嚟 你o5o9啲吖？
成個Katie law咁 前排日日問人去唔去船P酒店P 你冇病吖嘛 依加冇時勢吖 日日爆百幾單你仲叫人去同你開p？ 最好笑係 依加政府停咗美容院 人哋幫你一個而開翻 咁你咪好威 仲要係咁周圍同人講 人哋都唔岩 但你洗唔洗po出嚟。。。香港真係好在有你！

自推 等佢出名

小朋友喺咁㗎啦

似中國人